一人n個最樣衰嘅k pop idol

睇得多我老婆
有時都要調劑下
睇下啲醜女嘅
jooe

btw 強烈歡迎會員朴孝敏寶寶入嚟貼圖

牙演

波波

一開波就打大佬

此po已完

梅小惠OK吖...

未完
我等緊人貼我心目中嗰個人

我已經知你想講邊個.........

屌樓主老母
jooe牙演 不知幾靚

Agger

縺娜

定延
是

Jooe不知幾靚

巴打識貨👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

成廿分鐘 大熱門重未出場

提名邪惡核心多腎

邊個大熱門

娛樂台QUEEN

如果呢個post冇TWICE大家姐
今年內我會發達

錯圖喎

娜璉

仲有成日同佢爭咪既成員

Umji?

冇得輸

權恩賓 SORN

btw唔敢貼嗰隊
驚啲女飯又出嚟咬我

屌左你老母先今次

竟然冇sorn同鄉

未LOAD完圖 重估緊名井南條仔BAMBAM

嘩，隻眼開撚到成隻ET咁

Umji宜家唔樣衰啦，係以前姐

話娜姐嘅人，你地對住張gif可以唔扯先算啦

閪樣加閪格問你死未

rap mon靚仔

而家冇咁樣衰啫

Gugudan Haebin

Clc eunbin樣衰?
你係咪盲撚左

呢條八婆死全家啦

華莎

點解件臭閪仲可以喺演藝圈生存仲有劇拍？

鄭若驊